究竟點先可以打敗間老千電視台

呢間電視台
日日係到吹龍市,磚本位
日日叫人去睇樓
啱先睇到開始水人投資澳紙真係癡撚左線
就快開始教人買垃圾債(即係公司債,高息債,基本上係同一樣野)
望住電視機D西裝友不斷收割低下階層D血汗錢,真係覺得好憤怒
真係完全無野做?

樓市真係好淡各半, 淨係連登都見啦

講到樓好似買完實賺咁太誇張
大把人供唔起或者上唔到會
比完首期先知自己借唔到錢個D係超級慘

咁就仆街 d, 不過柒婆都居功至偉

咩節目？

有本事收啲垃圾返嚟之後間嘢冇穿冇爛你好彩收得返有賺
一喺有人接你啲垃圾
個個當自己係大孖沙定FED

唔肯定，兩老霸住電視，睇cctvb先睇到,
應該係7點鐘新聞個類資訊節目推銷高風險野，癡線

小心老人家被騙

財經資訊台有N個節目都係講樓
日日有樓睇 樓計專家 樓市速遞 樓市點睇 家居築則